岩岩見到有條著 理大細電 嘅契弟行過，真係唔知醜

讀埋呢啲垃圾仲好意思著呢科嘅tee,咁撚柒就節省下啦！
申：我i大ee, 已經56k per month

咪臭閪 我無讀大學 Daddy 都留左間公司我打理
見到啲大學狗讀到死死下都要求我俾份工佢 你話折唔折墮

埋大都還好
有時見到含大 樹大 真係唔知咩心態

巴打識波

樹大天下第一（個logo)

禾shitty千秋萬世

好過理大啦，仲細電

清得56k,i大之恥

清咩境況呀？

乜撚嘢56K呀？上網速度呀？

BTW, 埋大細電

好心用寬頻啦 仲56k

走啦細電契弟

細你老母

件衫咁柒都着上身

見到真係忍唔住笑，細電

呼籲我地i大ee嘅校友一齊著我地件科tee去埋大set堂笑柒佢地

讀電己經戇鳩，唔洗分埋大定ivy 這麼細

唔識行程就收啦好麻

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

走啦

我屌穿曬你哋老母個閪呀

細電撚